侮辱國旗 條女應該咩罪

🔞+18 🔞
條日本妹夾住 支那旗

直情想支旗入佢入面喎